Oleg mängib 9 ruuduga ribal järgmist mängu. Algselt on kõik ruudud tühjad. Ühel käigul valib ja sooritab Oleg täpselt ühe järgmistest operatsioonidest:
\begin{enumerate}
	\item valib suvalise arvu kujul $2^j$ ja paigutab selle tühja ruutu,
	\item valib kaks (mitte tingimata kõrvuti olevat) sama arvuga ruutu, olgu see arv $2^j$, kirjutab ühte ruutu $2^{j+1}$ ja kustutab teises oleva arvu.
\end{enumerate}
Mängu lõpus on ühes ruudus arv $2^n$, teised ruudud on tühjad. Leia, mitu käiku Oleg ülimalt teha võis (funktsioonina  $n$-st).
